各位巴絲請到微博舉報光頭劉sir造謠

光頭劉sir低級抹黑香港區選已得到港府官方闢謠，請各位巴絲到微博舉報光頭劉sir的造謠微博。

撚有微博咩 on9

識玩既梗係扮撐佢 哩單野同華記正撚樣一樣 越多人撐佢 佢越落唔到台 佢就碌撚嫁喇

樓豬有玩開微博？

親，我唔識用微博..........

不要安裝找屎

投訴有咩用，微博點會刪警長po呀

利申：無微博

微信、微博有足夠投訴數量自動隱藏原文機制。

推！！